"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[492],{492:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d89\u6c34\u6551\u6eba\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u6642\uff0c\u9808\u5728\u4eba1.5\u516c\u5c3a\u81f32\u516c\u5c3a\u8655\u505a\u7dca\u6025\u505c\u6cf3\u3001\u505a\u597d\u9810\u5099\u52d5\u4f5c\u3001\u8eab\u9ad4\u5074\u8eab\u3001\u89c0\u5bdf\u6eba\u8005\u3001\u5b89\u6170\u6eba\u8005\uff0c\u4ee5\u4fbf\u6c7a\u5b9a\u6700\u9069\u7576\u7684\u65b9\u6cd5\u6551\u63f4\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c99\u7058\u4e0a\u6216\u5d0e\u5d87\u7684\u6cb3\u5e8a\u4e0a\uff0c\u6c34\u6df1\u5728\u8170\u90e8\u4ee5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4f7f\u7528\u99ac\u978d\u5f0f\u8d77\u5cb8\u6cd5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6253\u6a01\u5f0f\u5165\u6c34\u4f7f\u7528\u6642\u6a5f\uff1a\u6c34\u6e05\u6f88\uff0c\u6c34\u6df11\u516c\u5c3a\u4ee5\u4e0a\uff0c\u5cb8\u4e0a\u8207\u6c34\u9762\u8ddd\u96e22\u516c\u5c3a\u4ee5\u4e0a\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u4e0d\u77ad\u89e3\u6c34\u4e2d\u7684\u60c5\u6cc1\u6642\uff0c\u61c9\u7528\u6dfa\u8df3\u5f0f\u5165\u6c34\u6cd5\u5165\u6c34\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6642\u9593\u7dca\u8feb\uff0c\u9808\u5feb\u901f\u51fa\u767c\u6642\uff0c\u4efb\u4f55\u74b0\u5883\u5747\u53ef\u4f7f\u7528\u6dfa\u8df3\u5f0f\u5165\u6c34\u6cd5\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u6642\uff0c\u4ee5\u80cc\u9762\u63a5\u8fd1\u70ba\u5b89\u5168\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u53ef\u907f\u514d\u88ab\u7cfe\u7e8f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u63f4\u6709\u610f\u8b58\u7684\u6eba\u8005\uff0c\u6b63\u9762\u63a5\u8fd1\u6bd4\u80cc\u5f8c\u63a5\u8fd1\u4f86\u7684\u6709\u5229\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eba\u8005\u7a81\u7136\u96d9\u624b\u5411\u4e0b\u62b1\u4f4f\u6551\u8005\u982d\u90e8\u6642\uff0c\u6551\u8005\u53ef\u63a1\u55ae\u8db3\u58d3\u96e2\u9632\u885b\u8eb2\u907f\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u89e3\u812b\u662f\u5229\u7528\u626d\u8f49\u95dc\u7bc0\u548c\u69d3\u687f\u539f\u7406\uff0c\u6399\u812b\u6eba\u8005\u7684\u6293\u548c\u62b1\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u89e3\u812b\u6cd5\u9806\u5e8f\uff1a\u5438\u6c23\u2192\u6536\u4e0b\u984e\u2192\u64a5\u6c34\u4e0b\u6c89\u2192\u7528\u5404\u7a2e\u89e3\u812b\u65b9\u6cd5\u812b\u8eab\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u8005\u5728\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u592a\u8fd1\u6642\uff0c\u6eba\u8005\u6b32\u62b1\u4f4f\u6551\u8005\u800c\u672a\u62b1\u4f4f\u6642\uff0c\u61c9\u4f7f\u7528\u89e3\u812b\u6cd5\u812b\u96e2\u6eba\u8005\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4f7f\u7528\u5e36\u4eba\u6cd5\u5728\u6c34\u4e2d\u62d6\u5e36\u6642\uff0c\u4e0d\u9700\u8996\u6eba\u8005\u60c5\u6cc1\u800c\u4f7f\u7528\u4e0d\u540c\u65b9\u5f0f\u62d6\u5e36\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u63f4\u904e\u7a0b\u4e2d\uff0c\u61c9\u4f7f\u6eba\u8005\u53e3\u9f3b\u90e8\u59cb\u7d42\u9732\u51fa\u6c34\u9762\uff0c\u80fd\u5920\u547c\u5438\u7a7a\u6c23\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f92\u624b\u6c34\u4e0a\u6551\u751f\u4e2d\u4e4b\u62d6\u814b\u5e36\u4eba\u6cd5\uff0c\u5177\u6709\u64cd\u4f5c\u65b9\u4fbf\u8207\u5b89\u5168\u7684\u7279\u6027\uff0c\u6551\u8005\u4f7f\u7528\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3\u62d6\u5e36\uff0c\u8f03\u9069\u5408\u9577\u8ddd\u96e2\u5e36\u4eba\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7576\u6eba\u8005\u6c89\u5728\u6c60\u5e95\u81c9\u671d\u4e0b\u6642\uff0c\u6551\u751f\u54e1\u61c9\u4f4d\u65bc\u6eba\u8005\u982d\u9802\u4e0a\u65b9\uff0c\u96d9\u624b\u6258\u984e\u8fc5\u901f\u5c07\u6eba\u8005\u5e36\u51fa\u6c34\u9762\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eba\u8005\u9838\u690e\u53d7\u50b7\u6642\uff0c\u53ef\u4f7f\u7528\u6258\u984e\u5e36\u4eba\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u76f4\u62c9\u5f0f\u8d77\u5cb8\u6cd5\u4f7f\u7528\u6642\u6a5f\uff0c\u9069\u7528\u5728\u6e38\u6cf3\u6c60\uff0c\u7528\u65bc\u5df2\u660f\u8ff7\u6216\u7121\u884c\u52d5\u80fd\u529b\u7684\u6eba\u8005\u5e36\u4e0a\u5cb8\u6642\u6240\u4f7f\u7528\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6e38\u6cf3\u6c60\u5167\uff0c\u5c07\u6e05\u9192\u7684\u6eba\u8005\u5e36\u56de\u5cb8\u908a\u6642\uff0c\u7528\u76f4\u62c9\u5f0f\u8d77\u5cb8\u6cd5\uff0c\u5c07\u6eba\u8005\u6551\u4e0a\u5cb8\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99ac\u8e6c\u5f0f\u8d77\u5cb8\u6cd5\u9069\u7528\u65bc\u6df1\u6c34\u5340\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6e38\u6cf3\u6c60\u6551\u751f\u54e1\u6700\u512a\u5148\u4f7f\u7528\u7684\u8d77\u5cb8\u6cd5\u70ba\u6d88\u9632\u54e1\u5f0f\u8d77\u5cb8\u6cd5\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u8d77\u5cb8\u6cd5\u4e2d\u7684\u6d88\u9632\u54e1\u5f0f\u662f\u6700\u9069\u5408\u4f7f\u7528\u65bc\u6e38\u6cf3\u6c60\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7576\u5931\u8db3\u843d\u6c34\u6642\uff0c\u53ef\u5229\u7528\u8863\u670d\u6c42\u751f\u8207\u81ea\u6551\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u6280\u8853\u4e4b\u63a5\u8fd1\u6cd5\uff0c\u5305\u62ec\u6709\u6b63\u9762\u63a5\u8fd1\u3001\u80cc\u9762\u63a5\u8fd1\u3001\u6c34\u4e2d\u63a5\u8fd1\u3001\u6c34\u5e95\u63a5\u8fd1\u7b49\u65b9\u5f0f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6a6b\u8de8\u6b65\u53ca\u6d77\u8c5a\u8df3\u662f\u4e0b\u6c34\u53ca\u907f\u6d6a\u6280\u8853\uff0c\u80fd\u5e6b\u52a9\u6551\u751f\u54e1\u5feb\u901f\u5730\u6e38\u8fd1\u6eba\u8005\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u8005\u5be6\u884c\u89e3\u812b\u6cd5\u4e4b\u524d\u7684\u6e96\u5099\u52d5\u4f5c\u70ba\u5438\u6c23\u3001\u6536\u4e0b\u984e\u3001\u64a5\u6c34\u4e0b\u6c89\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4eba\u9ad4\u7684\u6c23\u7ba1\u5728\u9838\u90e8\u7684\u5f8c\u9762\uff0c\u56e0\u6b64\u4f7f\u7528\u6258\u984e\u5e36\u4eba\u6cd5\u62d6\u5e36\u6eba\u8005\u6642\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u5fc5\u6ce8\u610f\u6703\u58d3\u5230\u6c23\u7ba1\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u8005\u5728\u8e29\u4e0d\u5230\u6c34\u5e95\u7684\u6df1\u6c34\u4e2d\uff0c\u61c9\u7528\u6df1\u6c34\u8d77\u5cb8\u6cd5\u65bd\u6551\u6eba\u8005\u4e0a\u5cb8\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u8de8\u6b65\u5f0f\u5165\u6c34\u6cd5\u4f7f\u7528\u6642\u6a5f\u70ba\u6c34\u6e05\u4e14\u5177\u8db3\u5920\u6df1\u5ea6\uff0c\u8db3\u4ee5\u5224\u65b7\u6c34\u4e2d\u7121\u5371\u96aa\u7269\u5b58\u5728\u6642\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6dfa\u8df3\u5f0f\u5165\u6c34\u4f7f\u7528\u6642\u6a5f\uff1a\u6c34\u6e05\u6f88\uff0c\u6c34\u6df11.5\u516c\u5c3a\u4ee5\u4e0a\uff0c\u5728\u6bd4\u8cfd\u6642\uff0c\u5e38\u7528\u7684\u5165\u6c34\u59ff\u52e2\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u63a5\u8fd1\u6cd5\u6709\u80cc\u9762\u63a5\u8fd1\u3001\u6b63\u9762\u63a5\u8fd1\u3001\u6b63\u9762\u6f5b\u6c34\u63a5\u8fd1\u3001\u6b63\u9762\u6f5b\u6c34\u80cc\u9762\u63a5\u8fd1\u3001\u6c34\u4e2d\u63a5\u8fd1\u3001\u6c34\u5e95\u63a5\u8fd1\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u80cc\u9762\u63a5\u8fd1\u4f7f\u7528\u6642\u6a5f\u70ba\u6eba\u8005\u6399\u624e\u6fc0\u70c8\u6642\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eba\u8005\u6b63\u5728\u4e0b\u6c89\u6642\uff0c\u6551\u8005\u53ef\u4ee5\u63a1\u53d6\u6c34\u4e2d\u63a5\u8fd1\u6cd5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u8005\u5728\u6c34\u4e2d\u907f\u514d\u88ab\u6eba\u8005\u7cfe\u7e8f\uff0c\u4ee5\u514d\u767c\u751f\u5371\u96aa\u7684\u65b9\u6cd5\u70ba\u9632\u885b\u6cd5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u9632\u885b\u8eb2\u907f\u6cd5\u6709\u55ae\u624b\u63a8\u96e2\u3001\u55ae\u8db3\u58d3\u96e2\u3001\u9006\u9000\u3001\u6f5b\u907f\u3001\u9632\u885b\u517c\u5e36\u4eba\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u89e3\u812b\u5f8c\u61c9\u6709\u5229\u65bc\u63a7\u5236\u6eba\u8005\uff0c\u907f\u514d\u7b2c\u4e8c\u6b21\u88ab\u6eba\u8005\u6293\u4f4f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u89e3\u812b\u6cd5\u6709\u6b63\u9762\u62b1\u982d\u3001\u6b63\u9762\u7e8f\u9838\u3001\u80cc\u9762\u7e8f\u9838\u3001\u6293\u8155\u53ca\u96d9\u6eba\u8005\u89e3\u812b\u7b49\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u8005\u5728\u6c34\u4e2d\u9632\u6b62\u88ab\u6eba\u8005\u6293\u62b1\u7684\u6280\u8853\uff0c\u7a31\u70ba\u300c\u89e3\u812b\u6cd5\u300d\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6258\u984e\u3001\u645f\u80f8\u3001\u6293\u9aee\u3001\u96d9\u624b\u6258\u81c2\u3001\u6258\u984e\u9396\u8155\u3001\u96d9\u624b\u9396\u80a9\u3001\u75b2\u4e4f\u5e36\u4eba\u3001\u6293\u8863\u5e36\u4eba\u3001\u6293\u8155\u3001\u96d9\u6551\u8005\u3001\u96d9\u4eba\u62d6\u81c2\u5e36\u4eba\u7b49\u65b9\u5f0f\uff0c\u90fd\u662f\u5e36\u4eba\u6cd5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u6642\uff0c\u4e0d\u9700\u505a\u4efb\u4f55\u52d5\u4f5c\uff0c\u76f4\u63a5\u62c9\u56de\u6eba\u8005\u5373\u53ef\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eba\u8005\u5177\u6e38\u6cf3\u6280\u8853\uff0c\u56e0\u6545\u66ab\u6642\u7121\u529b\u7e7c\u7e8c\u6e38\u6cf3\uff0c\u9808\u4ed6\u4eba\u5354\u52a9\u53ef\u4f7f\u7528\u4e4f\u6cf3\u5e36\u4eba\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4e4f\u6cf3\u5e36\u4eba\u4f7f\u7528\u6642\u6a5f\u70ba\u6eba\u8005\u5177\u5099\u6e38\u6cf3\u6280\u80fd\uff0c\u56e0\u8eab\u9ad4\u75b2\u5026\u7121\u529b\u3001\u53d7\u50b7\u3001\u62bd\u7b4b\u7b49\u539f\u56e0\u66ab\u6642\u7121\u6cd5\u7e7c\u7e8c\u6e38\u6cf3\uff0c\u9700\u4ed6\u4eba\u5354\u52a9\uff0c\u4f7f\u7528\u524d\u9808\u5145\u5206\u6e9d\u901a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eba\u8005\u5df2\u5931\u53bb\u77e5\u89ba\u6216\u534a\u660f\u8ff7\u6642\uff0c\u53ef\u4f7f\u7528\u6293\u9aee\u5e36\u4eba\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u8d77\u5cb8\u6cd5\u6709\u55ae\u4eba\u8d77\u5cb8\u3001\u99ac\u8e6c\u5f0f\u3001\u76f4\u62c9\u5f0f\u3001\u6d88\u9632\u54e1\u5f0f\u3001\u99ac\u978d\u5f0f\u53ca\u80cc\u8ca0\u5f0f\u7b49\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99ac\u8e6c\u5f0f\u8d77\u5cb8\u6cd5\u4f7f\u7528\u6642\u6a5f\u70ba\u6eba\u8005\u6e05\u9192\u6642\uff0c\u53ef\u5229\u7528\u6b64\u6cd5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u8d77\u5cb8\u6cd5\u4e2d\u6d88\u9632\u54e1\u5f0f\u9808\u6c34\u6df1\u904e\u80f8\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u6642\uff0c\u5982\u679c\u6eba\u8005\u5728\u6c34\u9762\u6399\u624e\u5f88\u53b2\u5bb3\uff0c\u61c9\u4ee5\u4f55\u7a2e\u65b9\u5f0f\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u80cc\u9762\u63a5\u8fd1"},{type:"F",content:"\u6b63\u9762\u63a5\u8fd1"},{type:"F",content:"\u6c34\u5e95\u63a5\u8fd1\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4efb\u4f55\u6642\u9593\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\uff0c\u5982\u7121\u7279\u6b8a\u72c0\u6cc1\uff0c\u61c9\u63a1\u53d6\u4f55\u7a2e\u65b9\u5f0f\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\uff0c\u624d\u8f03\u80fd\u907f\u514d\u88ab\u6eba\u8005\u6293\u62b1\u6216\u7cfe\u7e8f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6b63\u9762\u63a5\u8fd1"},{type:"T",content:"\u80cc\u9762\u63a5\u8fd1"},{type:"F",content:"\u6c34\u4e2d\u63a5\u8fd1"},{type:"F",content:"\u6c34\u5e95\u63a5\u8fd1\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c34\u57df\u6df7\u6fc1\u4e0d\u6e05\uff0c\u6709\u4e00\u6eba\u8005\u982d\u90e8\u9732\u51fa\u6c34\u9762\u6399\u624e\u53b2\u5bb3\u6642\uff0c\u61c9\u4f7f\u7528\u4f55\u7a2e\u63a5\u8fd1\u6cd5\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6b63\u9762\u63a5\u8fd1"},{type:"T",content:"\u80cc\u9762\u63a5\u8fd1"},{type:"F",content:"\u6b63\u9762\u6f5b\u6c34\u63a5\u8fd1"},{type:"F",content:"\u80cc\u9762\u6f5b\u6c34\u63a5\u8fd1\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u958b\u653e\u6c34\u57df\u6551\u63f4\u65b9\u5f0f\uff0c\u5c0d\u6551\u8005\u800c\u8a00\u4f55\u8005\u6700\u5371\u96aa\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6c34\u4e0a\u6469\u6258\u8eca\u6551\u63f4"},{type:"F",content:"\u6551\u751f\u677f\u6551\u63f4"},{type:"F",content:"\u6d6e\u6a19\u6551\u63f4"},{type:"T",content:"\u6b63\u9762\u63a5\u8fd1\u3001\u5f92\u624b\u62b1\u80f8\u5e36\u4eba\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6eba\u8005\u6050\u61fc\u4e14\u6399\u624e\u53b2\u5bb3\u6642\uff0c\u8f03\u9069\u5408\u4f7f\u7528\u4f55\u7a2e\u5e36\u4eba\u6cd5\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6258\u984e\u5e36\u4eba"},{type:"F",content:"\u62c9\u9aee\u5e36\u4eba"},{type:"T",content:"\u62b1(\u645f)\u80f8\u5e36\u4eba"},{type:"F",content:"\u6293\u8155\u5e36\u4eba\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u9047\u6eba\u8005\u904e\u5ea6\u75b2\u52de\u6216\u8173\u90e8\u62bd\u7b4b\u4e14\u96e2\u5cb8\u908a\u5c1a\u9060\uff0c\u6551\u8005\u61c9\u4ee5\u4f55\u65b9\u5f0f\u5e36\u4eba\u8f03\u4f73\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u62b1\u80f8"},{type:"F",content:"\u6293\u8155"},{type:"T",content:"\u4e4f\u6cf3"},{type:"F",content:"\u6293\u9aee\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u8005\u651c\u5e36\u6eba\u8005\u56de\u5230\u6c99\u5cb8\u6dfa\u7058\uff0c\u5982\u6eba\u8005\u7121\u6cd5\u884c\u8d70\uff0c\u61c9\u4ee5\u4f55\u6cd5\u8d77\u5cb8\u6700\u4f73\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u99ac\u8e6c\u5f0f"},{type:"F",content:"\u6519\u6276\u5f0f"},{type:"T",content:"\u80cc\u8ca0\u5f0f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6eba\u8005\u6e05\u9192\u6642\uff0c\u8f03\u4f73\u7684\u8d77\u5cb8\u6cd5\u70ba\u4f55\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u62d6\u62c9\u5f0f"},{type:"F",content:"\u99ac\u978d\u5f0f"},{type:"F",content:"\u76f4\u62c9\u5f0f"},{type:"T",content:"\u6519\u6276\u5f0f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6c99\u7058\u6216\u6dfa\u6c34\u4e2d\uff0c\u5c0d\u65bc\u4e0d\u7701\u4eba\u4e8b\u7684\u6eba\u8005\uff0c\u4f55\u7a2e\u8d77\u5cb8\u6cd5\u6700\u9069\u7576\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u62d6\u62c9\u5f0f"},{type:"F",content:"\u99ac\u8e6c\u5f0f"},{type:"T",content:"\u99ac\u978d\u5f0f"},{type:"F",content:"\u76f4\u62c9\u5f0f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7576\u6eba\u8005\u660f\u8ff7\u88ab\u62d6\u62c9\u5230\u6c34\u9f4a\u8170\u969b\u6642\uff0c\u5b9c\u63a1\u7528\u4f55\u7a2e\u4e0a\u5cb8\u6cd5",answers:[{type:"F",content:"\u62d6\u62c9\u5f0f"},{type:"F",content:"\u6519\u6276\u5f0f"},{type:"F",content:"\u99ac\u8e6c\u5f0f"},{type:"T",content:"\u99ac\u978d\u5f0f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6b63\u9762\u62b1\u982d\u89e3\u812b\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u975e\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6551\u8005\u4f4e\u982d\u7e2e\u4e0b\u984d"},{type:"T",content:"\u96d9\u624b\u6309\u5728\u6eba\u8005\u80f8\u90e8"},{type:"F",content:"\u8f49180\u5ea6"},{type:"F",content:"\u4f7f\u6eba\u8005\u81c9\u671d\u4e0a\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6b63\u9762\u7e8f\u9838\u89e3\u812b\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u975e\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u6551\u8005\u6309\u4f4f\u6eba\u8005\u8116\u5b50"},{type:"F",content:"\u638c\u5c01\u53e3\u6307\u6309\u9f3b"},{type:"F",content:"\u6eba\u8005\u8f49180\u5ea6"},{type:"F",content:"\u4f7f\u6eba\u8005\u81c9\u671d\u4e0a\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c99\u7058\u5165\u6c34\uff0c\u6c34\u6df1\u8d85\u904e\u591a\u9ad8\u6642\uff0c\u6539\u63a1\u6d77\u8c5a\u5f0f\u8df3\u8e8d\u5165\u6c34\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5c0f\u817f"},{type:"T",content:"\u5927\u817f"},{type:"F",content:"\u80f8\u90e8"},{type:"F",content:"\u80a9\u8180\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u6b63\u7576\u7684\u9632\u885b\u6cd5\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u907f\u514d\u6eba\u8005\u7e8f\u62b1\u4f7f\u7528\u6f5b\u907f\u6cd5"},{type:"T",content:"\u6eba\u8005\u7e8f\u62b1\u89e3\u812b\u5f8c\u52a0\u4ee5\u653b\u64ca"},{type:"F",content:"\u907f\u514d\u6eba\u8005\u7e8f\u62b1\u61c9\u4f7f\u7528\u6e38\u6cf3\u9006\u9000\u6cd5"},{type:"F",content:"\u7dca\u6025\u505c\u6e38\uff0c\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8ddd\u96e2\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6b63\u9762\u63a5\u8fd1\u6642\uff0c\u6551\u8005\u53f3\u624b\u6293\u6eba\u8005\u7684",answers:[{type:"F",content:"\u5de6\u624b"},{type:"T",content:"\u53f3\u624b"},{type:"F",content:"\u90fd\u53ef\u4ee5\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u6642\uff0c\u70ba\u4e86\u907f\u514d\u88ab\u6eba\u8005\u56e0\u6399\u624e\u800c\u7e8f\u62b1\uff0c\u7522\u751f\u5371\u96aa\uff0c\u800c\u6240\u63a1\u53d6\u4e8b\u5148\u7684\u3001\u9810\u9632\u6027\u7684\u81ea\u6211\u4fdd\u8b77\u9632\u5099\u63aa\u65bd\uff0c\u9019\u7a2e\u65b9\u6cd5\u7a31\u70ba",answers:[{type:"F",content:"\u89e3\u812b\u6cd5"},{type:"T",content:"\u9632\u885b\u6cd5"},{type:"F",content:"\u5e36\u4eba\u6cd5"},{type:"F",content:"\u8d77\u5cb8\u6cd5\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u9632\u885b\u6cd5\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u55ae\u624b\u963b\u64cb"},{type:"F",content:"\u96d9\u624b\u4e0b\u58d3"},{type:"T",content:"\u4e0a\u6293\u6cd5"},{type:"F",content:"\u55ae\u8173\u8e6c\u96e2\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5c31\u6c34\u4e0a\u6551\u751f\u800c\u8a00\uff0c\u7576\u6551\u8005\u88ab\u6eba\u8005\u6293\u4f4f\u6216\u7e8f\u62b1\u6642\uff0c\u60f3\u8981\u812b\u8eab\u7684\u65b9\u6cd5\u5c31\u53eb\u89e3\u812b\u6cd5\uff0c\u5176\u6700\u91cd\u8981\u7684\u4e09\u8981\u8a23\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u932f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5438\u6c23"},{type:"F",content:"\u7e2e\u4e0b\u984e"},{type:"F",content:"\u64a5\u6c34\u4e0b\u6c89"},{type:"T",content:"\u5074\u8eab\u63a5\u8fd1\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6258\u984e\u5e36\u4eba\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u6399\u624e\u5f88\u53b2\u5bb3"},{type:"F",content:"\u6258\u984e\u7684\u624b\u4f38\u76f4"},{type:"F",content:"\u53cd\u526a\u5074\u6cf3\u524d\u9032"},{type:"F",content:"\u4e0d\u53ef\u6309\u4f4f\u5589\u56a8\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6258\u984e\u5e36\u4eba\u4f7f\u7528\u6642\u6a5f",answers:[{type:"F",content:"\u6eba\u8005\u982d\u90e8\u9732\u51fa\u6c34\u9762"},{type:"F",content:"\u6eba\u8005\u795e\u667a\u5c1a\u5c6c\u6e05\u9192\uff0c\u4e14\u6399\u624e\u4e0d\u53b2\u5bb3\u6642"},{type:"F",content:"\u6eba\u8005\u9838\u810a\u690e\u672a\u53d7\u50b7\u6642"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6eba\u8005\u65bc\u6cf3\u6c60\u660f\u8ff7\u4e0d\u80fd\u4e0a\u5cb8\u4e14\u6eba\u8005\u8207\u6551\u8005\u9ad4\u91cd\u76f8\u7576\u6642\uff0c\u7528",answers:[{type:"T",content:"\u76f4\u62c9\u5f0f"},{type:"F",content:"\u4ea4\u53c9\u5f0f"},{type:"F",content:"\u6d88\u9632\u54e1\u5f0f\u4e0a\u5cb8\u6cd5\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6e38\u6cf3\u6c60\u4e2d\u6551\u8d77\u6eba\u8005\uff0c\u7576\u6eba\u8005\u662f\u6e05\u9192\u7684\u6642\u5019\uff0c\u4ee5\u4f55\u7a2e\u8d77\u5cb8\u65b9\u5f0f\u8f03\u8f15\u9b06\u9069\u7576\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6d88\u9632\u54e1\u5f0f"},{type:"F",content:"\u99ac\u978d\u5f0f"},{type:"T",content:"\u99ac\u8e6c\u5f0f"},{type:"F",content:"\u76f4\u62c9\u5f0f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u8655\u65bc\u6a4b\u4e0a\u3001\u8239\u4e0a\u6216\u78bc\u982d\u4e0a\uff0c\u5176\u5165\u6c34\u8655\u6c34\u6df1\u8d85\u904e\u4e09\u516c\u5c3a\u6642\uff0c\u5165\u6c34\u6cd5\u61c9\u63a1\u4f55\u7a2e\u65b9\u5f0f\u8f03\u4f73\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u8de8\u6b65\u5f0f"},{type:"F",content:"\u8dd1\u8df3\u5f0f"},{type:"T",content:"\u76f4\u8df3\u5f0f\uff08\u6253\u6a01\u5f0f\uff09"},{type:"F",content:"\u975c\u8df3\u5f0f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6c99\u7058\u6d77\u57df\u61c9\u63a1\u7528\u4f55\u7a2e\u5165\u6c34\u6cd5\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u975c\u8df3\u5f0f"},{type:"T",content:"\u8dd1\u8df3\u5f0f"},{type:"F",content:"\u8de8\u8df3\u5f0f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u8dd1\u8df3\u5f0f\u5165\u6c34\u5b9c\u7528\u5728",answers:[{type:"F",content:"\u4e0d\u660e\u6c34\u57df"},{type:"F",content:"\u78bc\u982d\u4e0a"},{type:"T",content:"\u6dfa\u7058"},{type:"F",content:"\u65b7\u5d16\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u96d9\u4eba\u62d6\u62c9\u5f0f\u8d77\u5cb8\u6cd5\u61c9\u6ce8\u610f\u7684\u662f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u8b77\u4f4f\u6eba\u8005\u982d\u90e8"},{type:"F",content:"\u8b77\u4f4f\u6eba\u8005\u8173\u8ddf"},{type:"T",content:"\u6293\u4f4f\u6eba\u8005\u96d9\u624b"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u975e\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u8005\u5be6\u65bd\u62ef\u6eba\u62d6\u5e36\u6eba\u8005\u524d\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e26\u4e0d\u9808\u5217\u5165\u8a55\u4f30\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6551\u63f4\u6642\u4e4b\u74b0\u5883\u72c0\u6cc1"},{type:"F",content:"\u6551\u8005\u9ad4\u529b"},{type:"F",content:"\u6eba\u8005\u7576\u6642\u72c0\u6cc1"},{type:"T",content:"\u6eba\u8005\u8eab\u5206\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5f9e\u9ad8\u8655\u5165\u6c34\u8f03\u4f73\u7684\u5165\u6c34\u65b9\u5f0f\u61c9\u63a1\u7528",answers:[{type:"F",content:"\u8de8\u6b65\u5f0f\u5165\u6c34"},{type:"T",content:"\u6253\u6a01\u5f0f\u5165\u6c34"},{type:"F",content:"\u6dfa\u8df3\u5f0f\u5165\u6c34\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u8005\u8ddd\u6c34\u9762\u7d045\u516c\u5c3a\u7684\u8239\u9762\u4e0a\u6642\u7528\u4f55\u7a2e\u65b9\u5f0f\u5165\u6c34\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u8de8\u6b65\u5f0f"},{type:"F",content:"\u6dfa\u8df3\u5f0f"},{type:"T",content:"\u6253\u6a01\u5f0f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u8de8\u6b65\u5f0f\u5165\u6c34\u4ee5\u4e0b\u4f55\u7a2e\u60c5\u6cc1\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6c34\u6e05"},{type:"F",content:"\u6df1\u6c34"},{type:"F",content:"\u6c34\u4e2d\u7121\u5371\u96aa\u7269"},{type:"T",content:"\u6c34\u6df7\u6fc1\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c34\u9762\u62d6\u5e36\u6eba\u8005\u6642\u61c9\u4fdd\u6301\u6eba\u8005",answers:[{type:"F",content:"\u624b\u90e8"},{type:"T",content:"\u53e3\u9f3b"},{type:"F",content:"\u80f8\u90e8"},{type:"F",content:"\u8173\u90e8\u9732\u51fa\u6c34\u9762\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5f92\u624b\u6551\u751f\u6e38\u6cf3\u65b9\u5f0f\u4e2d\uff0c\u4f55\u7a2e\u65b9\u5f0f\u53ef\u4f7f\u7528\u65bc\u62d6\u5e36\u6eba\u8005\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3"},{type:"T",content:"\u5074\u6cf3"},{type:"F",content:"\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3"},{type:"F",content:"\u57fa\u672c\u6f5b\u6cf3\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4f55\u8005\u5e36\u4eba\u932f\u8aa4\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u4e0d\u4e00\u5b9a\u8981\u63a7\u5236\u6eba\u8005"},{type:"F",content:"\u7531\u80cc\u5f8c\u62d6\u5e36\u6700\u5b89\u5168"},{type:"F",content:"\u6eba\u8005\u8eab\u9ad4\u6c34\u5e73"},{type:"F",content:"\u547c\u5438\u5fae\u5f31\u8981\u5439\u6c23\u3002"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=492.69d82503.chunk.js.map